msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eisoo.topic\n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-15 06:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-17 12:07+0800\n"
"Last-Translator: Adam <yuejun.tang@gmail.com>\n"
"Language-Team: 315ok.org <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Code: zh_CN\n"
"Language-Name: Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"
"Language: zh\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"

msgid "All"
msgstr "全部"

#: ./browser/ajax_listing.py:1313
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ./browser/ajax_listing.py:1294
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ./browser/ajax_listing.py:1317
msgid "Delete cancelled."
msgstr "删除操作已取消"

#: ./mapping_db.py:825
msgid "EUT bian hao"
msgstr "被测设备编号"

#: ./mapping_db.py:828
msgid "EUT xing hao"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:33
msgid "How many log recorders will be deleted when every log dumped"
msgstr "每次日志覆盖操作时,将允许删除的最老记录的条数?"

#: ./interfaces.py:20
msgid "How many recorders that log at least will be reserved before the log dumped."
msgstr "每次执行覆盖操作时,要达到多少条记录才触发覆盖"

#: ./browser/ajax_listing.py:2408
msgid "Input ba chang data"
msgstr "输入靶场数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1367
msgid "Input cancelled."
msgstr "录入操作已取消"

#: ./browser/ajax_listing.py:2632
msgid "Input data"
msgstr "输入数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1494
msgid "Input fa she ji data"
msgstr "输入发射机数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1785
msgid "Input fa she tian xian data"
msgstr "输入发射天线数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1641
msgid "Input jie shou ji data"
msgstr "输入接收机数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1928
msgid "Input jie shou tian xian data"
msgstr "输入接收天线数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1328
msgid "Input model data"
msgstr "录入型号表数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:2294
msgid "Input tian xian ziku data"
msgstr "录入天线子库数据"

#: ./configure.zcml:142
msgid "Installs the emc.kb package"
msgstr "安装电磁兼容数据库"

#: ./browser/controlpanel.py:15
#: ./profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Log settings"
msgstr "日志设置"

#: ./interfaces.py:26
msgid "Percentage"
msgstr "百分比(请用小数形式)"

#: ./browser/controlpanel.py:16
msgid "Please enter details of log"
msgstr "请输入详细日志设置"

#: ./browser/ajax_listing.py:1344
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ./browser/ajax_listing.py:1359
msgid "Thank you! Your data  will be update in back end DB."
msgstr "感谢您！你的数据将在后台数据库中更新。"

#: ./browser/ajax_listing.py:1309
msgid "Your data  has been deleted."
msgstr "你的数据已经被删除。"

msgid "a_mounth_ago_date"
msgstr "${year} 年 ${month} 月 ${day} 日"

msgid "a_week_ago_date"
msgstr "${year} 年 ${month} 月 ${day} 日"

#: ./mapping_log_db.py:22
msgid "administrator's user id"
msgstr "管理员用户的id"

#. Default: ${year}年${month}月${day}日
msgid "ago_date"
msgstr "${year}年${month}月${day}日"

msgid "all_day"
msgstr "所有"

#: ./mapping_db.py:1020
msgid "ba chang chang du"
msgstr "靶场长度"

#: ./mapping_db.py:1014
msgid "ba chang dai ma"
msgstr "靶场代码"

#: ./mapping_db.py:1032
msgid "ba chang di xing tiao jian"
msgstr "靶场地形条件"

#: ./mapping_db.py:1023
msgid "ba chang kuan du"
msgstr "靶场宽度"

#: ./mapping_db.py:1011
msgid "ba chang ming cheng"
msgstr "靶场名称"

#: ./mapping_db.py:1035
msgid "ba chang shi he xing hao"
msgstr "靶场适合型号"

#: ./mapping_db.py:1017
msgid "ba chang wei zhi"
msgstr "靶场位置"

#: ./mapping_db.py:1209
msgid "ba chang x zuo biao"
msgstr "靶场X坐标"

#: ./mapping_db.py:1212
msgid "ba chang y zuo biao"
msgstr "靶场Y坐标"

#: ./mapping_db.py:1215
msgid "ba chang z zuo biao"
msgstr "靶场Z坐标"

#: ./interfaces.py:32
msgid "batch size"
msgstr "条目数量"

#: ./mapping_db.py:822
msgid "bei ce jian"
msgstr "被测器件"

#: ./mapping_db.py:113
msgid "bei zhu"
msgstr "备注"

#: ./mapping_db.py:107
msgid "ben zhen pin lv"
msgstr "本振频率"

#: ./mapping_db.py:1245
msgid "ben zheng pin lv"
msgstr "本征频率"

#: ./mapping_db.py:765
msgid "ce shi bu zhou"
msgstr "测试步骤"

#: ./mapping_db.py:837
msgid "ce shi di dian"
msgstr "测试地点"

#: ./mapping_db.py:867
msgid "ce shi jie guo"
msgstr "测试结果"

#: ./mapping_db.py:858
msgid "ce shi ren yuan"
msgstr "测试人员"

#: ./mapping_t_db.py:69
msgid "ce shi ren yuan dan wei ID"
msgstr "测试人员单位ID"

#: ./mapping_t_db.py:51
msgid "ce shi ren yuan ming cheng"
msgstr "测试人员名称"

#: ./mapping_t_db.py:57
msgid "ce shi ren yuan nian ling"
msgstr "测试人员年龄"

#: ./mapping_t_db.py:48
msgid "ce shi ren yuan talbe primary key"
msgstr "测试人员表主键"

#: ./mapping_t_db.py:54
msgid "ce shi ren yuan xing bie"
msgstr "测试人员性别"

#: ./mapping_t_db.py:60
msgid "ce shi ren yuan xue li"
msgstr "测试人员学历"

#: ./mapping_t_db.py:66
msgid "ce shi ren yuan zheng shu bian hao"
msgstr "测试人员证书编号"

#: ./mapping_t_db.py:63
msgid "ce shi ren yuan zhi cheng"
msgstr "测试人员职称"

#: ./mapping_db.py:834
msgid "ce shi ri qi"
msgstr "测试日期"

#: ./mapping_db.py:840
msgid "ce shi she bei"
msgstr "测试设备"

#: ./mapping_db.py:846
msgid "ce shi she bei bian hao"
msgstr "测试设备编号"

#: ./mapping_db.py:843
msgid "ce shi she bei xing hao"
msgstr "测试设备型号"

#: ./mapping_db.py:963
msgid "ce shi shu ju"
msgstr "测试数据"

#: ./mapping_db.py:957
msgid "ce shi shuo ming"
msgstr "测试说明"

#: ./mapping_db.py:849
msgid "ce shi yi ju"
msgstr "测试依据"

#: ./mapping_db.py:960
msgid "ce shi yi qi"
msgstr "测试仪器"

#: ./mapping_db.py:813
msgid "ce shi zheng shu bian hao"
msgstr "测试证书编号"

#: ./mapping_db.py:286
msgid "cong shu she bei dai ma"
msgstr "从属设备代码"

#: ./mapping_db.py:289
msgid "cong shu she bei ming cheng"
msgstr "从属设备名称"

#: ./mapping_db.py:645
msgid "dan wei"
msgstr "单位"

#: ./mapping_t_db.py:21
msgid "dan wei di zhi"
msgstr "单位地址"

#: ./mapping_t_db.py:24
msgid "dan wei lian xi fang shi"
msgstr "单位联系方式"

#: ./mapping_t_db.py:18
msgid "dan wei ming cheng"
msgstr "单位名称"

#: ./mapping_t_db.py:15
msgid "danwei talbe primary key"
msgstr "单位表主键"

#: ./profiles/default/types/emc.kb.ormfolder.xml
msgid "db map folder"
msgstr "数据库映射容器"

#: ./browser/ajax_listing.py:2370
msgid "delete ba chang data"
msgstr "删除靶场数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:2706
msgid "delete data"
msgstr "删除数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1444
msgid "delete fa she ji data"
msgstr "删除发射机数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1736
msgid "delete fa she tian xian data"
msgstr "删除发射天线数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1591
msgid "delete jie shou ji data"
msgstr "删除接收机数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1879
msgid "delete jie shou tian xian data"
msgstr "删除接收天线数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1268
msgid "delete model data"
msgstr "删除型号数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:2256
msgid "delete tian xian ziku data"
msgstr "删除天线子库数据"

#. Default: "Warning! This operation will remove database record."
#: ./browser/templates/delete_model.pt:14
msgid "description_delete_model_record"
msgstr "警告！此操作将删除数据库记录。"

#. Default: "Please enter model recorder."
#: ./browser/templates/input_model.pt:15
msgid "description_input_model_record"
msgstr "请录入型号数据"

#. Default: "Please update model recorder."
#: ./browser/templates/update_model.pt:16
msgid "description_update_model_record"
msgstr "请更新型号数据"

#: ./configure.zcml:142
msgid "emc.kb"
msgstr "电磁兼容数据库"

#: ./mapping_db.py:1236
msgid "fa she dai kuan"
msgstr "发射带宽"

#: ./mapping_db.py:68
msgid "fa she ji ming cheng"
msgstr "发射机名称"

#: ./mapping_db.py:1206
msgid "fa she ji xu hao"
msgstr "发射机序号"

#: ./mapping_db.py:750
msgid "fang fa bian hao"
msgstr "方法编号"

#: ./mapping_db.py:753
msgid "fang fa biao ti"
msgstr "方法标题"

#: ./mapping_db.py:304
msgid "fang wei bo su dai kuan"
msgstr "方位波束带宽"

#: ./mapping_db.py:98
msgid "fashe dai kuan"
msgstr "发射机带宽"

#: ./mapping_db.py:307
msgid "fu yang bo su dai kuan"
msgstr "俯仰波束带宽"

#: ./mapping_db.py:768
msgid "fu zhu"
msgstr "备注"

#: ./mapping_db.py:651
msgid "gai kuang"
msgstr "概况"

#: ./mapping_db.py:446
msgid "gong zuo pin lv"
msgstr "工作频率"

#: ./mapping_db.py:80
msgid "gongzuo pinlv"
msgstr "工作频率"

#: ./mapping_db.py:1029
msgid "gu you fa she ji shu"
msgstr "固有发射机数"

#: ./interfaces.py:14
msgid "how many days that log at least will be reserved"
msgstr "日志应当至少保留多少天?"

#: ./mapping_db.py:648
msgid "ji bie"
msgstr "级别"

#: ./mapping_db.py:301
msgid "ji hua"
msgstr "极化"

#: ./mapping_db.py:101
msgid "ji pin gong lv"
msgstr "基频功率"

#: ./mapping_db.py:210
msgid "jie shou ji dai kuan"
msgstr "接收机带宽"

#: ./mapping_db.py:213
msgid "jie shou ji lin ming du"
msgstr "接收机灵敏度"

#: ./mapping_db.py:186
msgid "jie shou ji ming cheng"
msgstr "接收机名称"

#: ./mapping_db.py:363
msgid "jie shou tian xian ming cheng"
msgstr "接收机天线名称"

#: ./profiles/default/types/emc.kb.folder.xml
msgid "knowledge base root folder"
msgstr "知识库根目录"

#: ./profiles/default/types/emc.kb.folder.xml
msgid "knowledge folder"
msgstr "知识库目录"

#: ./mapping_log_db.py:39
msgid "level of the operation"
msgstr "操作的等级"

#: ./mapping_db.py:458
msgid "lv bo qi cha sun"
msgstr "滤波器参数"

#: ./mapping_db.py:455
msgid "lv bo qi ji shu"
msgstr "滤波器技术"

#: ./mapping_db.py:437
msgid "lv bo qi ming cheng"
msgstr "滤波器名称"

#: ./interfaces.py:19
msgid "max recorders"
msgstr "最大记录数"

#: ./mapping_db.py:642
msgid "ming cheng"
msgstr "名称"

#: ./mapping_db.py:31
msgid "model code"
msgstr "型号代码"

#: ./mapping_db.py:35
msgid "model name"
msgstr "型号名称"

#: ./mapping_db.py:27
msgid "model table primary key"
msgstr "型号表主键"

#: ./mapping_db.py:693
msgid "nian ling"
msgstr "年龄"

#: ./mapping_log_db.py:30
msgid "operation time"
msgstr "操作时间"

#: ./mapping_db.py:195
msgid "pin duan shang xian"
msgstr "频段上限"

#: ./mapping_db.py:198
msgid "pin duan xia xian"
msgstr "频段下限"

#: ./mapping_db.py:1227
msgid "pin lv dian shu"
msgstr "频率点数"

#: ./mapping_db.py:89
msgid "pinlv dian shu"
msgstr "频率点数"

#: ./mapping_db.py:92
msgid "pinlv shang xian"
msgstr "频率上限"

#: ./mapping_db.py:95
msgid "pinlv xia xian"
msgstr "频率下限"

#: ./mapping_db.py:861
msgid "qian fa ren"
msgstr "签发人"

#: ./profiles/default/types/emc.kb.kbfolder.xml
msgid "resource folder"
msgstr "资源目录"

#: ./mapping_log_db.py:45
msgid "result of the operation"
msgstr "操作结果"

#: ./mapping_db.py:83
msgid "shang bian pin"
msgstr "上边频"

#: ./mapping_db.py:65
msgid "she bei dai ma"
msgstr "设备代码"

#: ./mapping_db.py:864
msgid "shen he ren"
msgstr "审核人"

#: ./mapping_db.py:855
msgid "shi du"
msgstr "湿度"

#: ./mapping_db.py:756
msgid "shi yong fan wei"
msgstr "适用范围"

#: ./mapping_db.py:62
msgid "table primary key"
msgstr "数据表主关键字"

#: ./mapping_db.py:639
msgid "talbe primary key"
msgstr "表的主键"

#: ./mapping_log_db.py:33
msgid "the client's ip address"
msgstr "客户端IP地址"

#: ./mapping_log_db.py:42
msgid "the operation's detail description"
msgstr "操作的详细描述"

#: ./mapping_log_db.py:18
msgid "the table's primary key"
msgstr "此表的主键"

#: ./mapping_log_db.py:26
msgid "the user id of user which had been processed by administrator"
msgstr "管理员操作了用户的ID"

#: ./mapping_db.py:509
msgid "tian xian lei xing"
msgstr "天线类型"

#: ./mapping_db.py:310
msgid "tian xian zhi xiang jiao"
msgstr "天线指向角"

#: ./mapping_db.py:104
msgid "tiao zhi lei xing"
msgstr "调制类型"

#: ./interfaces.py:13
msgid "timeout"
msgstr "日志超时覆盖设置"

#: ./mapping_log_db.py:36
msgid "type of the operation"
msgstr "操作类型"

#: ./browser/ajax_listing.py:2441
msgid "update ba chang data"
msgstr "更新靶场数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:2665
msgid "update data"
msgstr "更新数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1541
msgid "update fa she ji data"
msgstr "更新发射机数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1831
msgid "update fa she tian xian data"
msgstr "更新发射天线数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1968
msgid "update jie shou tian xian data"
msgstr "更新接收天线数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1687
msgid "update jieshouj data"
msgstr "更新接收机数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1380
msgid "update model data"
msgstr "更新型号数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:2327
msgid "update tian xian ziku data"
msgstr "更新天线子库数据"

#: ./mapping_db.py:816
msgid "wei tuo fang"
msgstr "委托方"

#: ./mapping_db.py:819
msgid "wei tuo fang di zhi"
msgstr "委托方地址"

#: ./mapping_db.py:76
msgid "wei zhi"
msgstr "位置"

#: ./mapping_db.py:852
msgid "wen du"
msgstr "温度"

#: ./interfaces.py:27
msgid "when log numbers reach at some Percentage,send warning message"
msgstr "当数据库中日志数量达到总容量的该百分比时,发送警告信息给系统管理员"

#: ./mapping_db.py:86
msgid "xia bian pin"
msgstr "下边频"

#: ./mapping_db.py:951
msgid "xiang mu ming cheng"
msgstr "项目名称"

#: ./mapping_db.py:690
msgid "xing bie"
msgstr "性别"

#: ./mapping_db.py:687
msgid "xing ming"
msgstr "姓名"

#: ./mapping_db.py:696
msgid "xue li"
msgstr "学历"

#: ./mapping_db.py:759
msgid "yi qi she bei"
msgstr "仪器设备"

#: ./mapping_db.py:1114
msgid "you shang x zuo biao"
msgstr "右上X坐标"

#: ./mapping_db.py:1117
msgid "you shang y zuo biao"
msgstr "右上Y坐标"

#: ./mapping_db.py:1120
msgid "you shang z zuo biao"
msgstr "右上Z坐标"

#: ./mapping_db.py:1123
msgid "you xia x zuo biao"
msgstr "右下X坐标"

#: ./mapping_db.py:298
msgid "zeng yi"
msgstr "增益"

#: ./mapping_db.py:1026
msgid "zhe dang wu ge shu"
msgstr "遮挡物(山脊)个数"

#: ./mapping_db.py:1090
msgid "zhe dang wu ming cheng"
msgstr "遮挡物名称"

#: ./mapping_db.py:702
msgid "zheng shu bian hao"
msgstr "证书编号"

#: ./mapping_db.py:699
msgid "zhi cheng"
msgstr "职称"

#: ./mapping_db.py:831
msgid "zhi zao shang"
msgstr "制造商"

#: ./mapping_db.py:110
msgid "zhong pin"
msgstr "中频"

#: ./mapping_db.py:216
msgid "zhong pin fu hao"
msgstr "中频符号"

#: ./mapping_db.py:219
msgid "zhong pin pin lv"
msgstr "中频频率"

#: ./mapping_db.py:72
msgid "zhuang tai pi ci dai ma"
msgstr "状态批次代码"

#: ./mapping_db.py:543
msgid "zi ku dai ma"
msgstr "子库代码"

#: ./mapping_db.py:546
msgid "zi ku ming cheng"
msgstr "子库名称"

#: ./mapping_db.py:1096
msgid "zuo shang x zuo biao"
msgstr "左上X坐标"

#: ./mapping_db.py:1099
msgid "zuo shang y zuo biao"
msgstr "左上Y坐标"

#: ./mapping_db.py:1102
msgid "zuo shang z zuo biao"
msgstr "左上Z坐标"

#: ./mapping_db.py:1105
msgid "zuo xia x zuo biao"
msgstr "左下X坐标"

#: ./mapping_db.py:1108
msgid "zuo xia y zuo biao"
msgstr "左下Y坐标"

#: ./mapping_db.py:1111
msgid "zuo xia z zuo biao"
msgstr "左下Z坐标"
